有冇勇士到目前為止都未開過冷氣訓教？

屌你老母 我部冷氣機壞撚左 依家每日訓教都係一場場既試煉 又熱又多蚊 我諗成個香港除左我呀 都冇人唔開冷氣訓教

我

風扇都未開

我風扇萬歲

熱都唔係問題，啲仆街蚊先煩

自從屋企冷氣壞左，10幾年來都無開過冷氣，靠風扇都足夠

我 開冷氣會鼻塞

又濕又熱點過

開暖爐

hi

我 不過晚晚有蚊咬 好撚難頂

睡房無冷氣

每晚都熱醒

風扇都唔開個d係咪痴線

依家都仲濕？巴打唔係住係香港

我
風扇直吹一陣直頭凍添啦
洗乜冷氣

風扇啦屌 環保又舒服 熱底幾部齊吹爽過冷氣

會唔會凍呀 你係咪虛得濟

屋企冷氣比老豆封印咗 唔洗旨意開 依家一把風扇打天下

有時訓教連風扇都無開

點解封印？

揮手

開緊風扇